Почитатели Шансона Униванга
Тут вам не [kiv]!
Тут вам не [m]!
Тут вам не [w]!
Нет, это не башорг.
ПолицЫя следит за вами.
Эскейв организованной преступности, версия последняя.
ВанГер, давайте посмотрим, кто у этой зеленки в Карманах.
Неет, неееет, нееееет!!!
Да, именно тут.
А если бы вы ехали обратно, вы бы уже были дома... или нет.
Road Killers
Не стой рядом со стрелой!
У нас разрешен вектор и большой махотин.
Мелочь есть?
Йа вангерчег!
Выпил - за руль!
Бурсцуг не доливает!
Тут могла бы быть ваша реклама
Дешёвый танкацид! Дорого! (нора 1267)
Это ты мне?